[A/I/PC] グラブル Granblue [43] 姐姐真係好正 好過5妹好多

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

6月合作Persona5

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

樓主好波

到底咩人先會覺得5妹正

塞左把劍入去我先g原來之前個盤咁辣殺

好可愛

卡咩劍呀
精精地井返幾把ak/神盾武返黎
成個gbf就可以比你打橫黎行

係 我禁完計數機之後就好期待升完之後

mo肥

3妹輕鬆上限 好on9

打得多30連 禁 reload 禁撚到隻手好撚痛

諗緊下隻終7定3好

我老婆真係好撚索

一個男
一個女
唔洗我講啦

抖陣先

Gayboy fantasy?

又打到想嘔

好撚攰 打左成朝

姐姐件杉係咪情趣內衣嚟

負皮左
反省下

我姐姐唔著內衣 🤔

到底整唔整14好 水方無14真係好渣

唔玩水咪得

除左火暗好似隊隊無十天都好渣

水方點玩都垃圾
冇jer魚當gbf得5屬

得我井bba短

我都無jer

sam

瘋天人

得假jer

我拆bba短

拆黎做wt

我扑bba

得我井io

🤔

而家6師傅已經去到第二個層次 有會勁唔少
利申 6打手

天人做野唔洗你教

但係冇都係咁玩 風冇十天=狗都唔屌

光無10天呢

傻鳩囉

5g 微妙

我拆晒d岩盤

耳根清淨

In姐姐教 we trust

2jer都係十天

5妹改完係勁左dd 但係分別都唔大

你問下自己做左D野

5g

全體奔流15rd就差唔多

FBI幾時嚟拉人

日日燈

下次會改做全體奔15

下次十姐3技會全體化

十jer 3技係乜鳩

stardust墮!

又燈

原來金分係加大馬波波 我仲以為加120石波波

搵你老母換咩

全體就痴線囉
每4T有2T追30%+必TA

打少D丁啦

要疊9層

最快都要10t話人痴線

如果堆左10層既話
10妹3技會唔會變

我未凸

2,3,10邊隻終突最有用

唔記得要疊9層

整完終2可以光明正大打HL渣流灘

唔講咁多
3

無都可以渣流灘

Del晒

今日食白果

奶刀我家姐

點解唔加個拳得意俾silver bbg

除左連擊之外隊土真係幾勁

Dim gun

土隊連擊唔算差啦

我隊土好廢

咁都唔差

好過我隊黃色方陣成日吉得一下

我見人劍隊都ok

何不用ak?

真係要連擊果陣係要拎番4天 如果唔係平時用8妹奧回転唔多唔少可以誤魔化一下

真係靠哂佢

俾人換走左同封奧果陣成隊變弱智 笑撚4

你依家面接好過

大把人補你位 之後企40咪得

🤔咁撚博

街果d撚頭都係咁

下次試下 🤔

唔好落後備啦

呀

終於跌平胸斧

唔係刷緊33劍咩

想轉工全職打gbf
有冇老闆請我？

慘過番工

留水

分別唔大

都係突爆把斧乘區算

想要刀

你兩把仲要

我都想要刀

我都想

正評
留名

九把刀

碧藍恐怖病系列

要多兩把

九把火牛刀

又呃負評
別想要咪俾你囉

其實都幾可愛

呢啲真係要屌醒

到底係點打咁多 我真係理解唔到

係

原來係你正評左

有冇人可以解釋下

上次ky唔係貼左條三窗片？

唔係拍片先會咁玩?

唔係 平時都係咁2/3窗

開始有d想120快快手1琴1劍算

屌打

咁on9

我就b左業番去打u

又係你自己話差果幾百攻

因為我仲想刷土屬碎 😂

下次古戰大把你刷

下次水屬碎牙師兄

再下次

美美真係好正

好過おちし

兩個都好正

唔撚識日文打錯左

換未

757d

有排

Qoute返個啱既ok?

no

毒瘤

準備升隻羅刹黎用

小美我老婆

結果、100ターン殴ってもRキャラ3人がDAを出すことはなかった
よって羅刹のDA DOWN は、DA上限適用後に減算される

你老婆真棒

我入一隻代走把杖芝麻

究竟小美胸甲後面仲有啲咩

冇啦 上次除過

法國我隊土肉都刷唔郁

屌你老闆收皮啦 日日刷平胸30連十九幾把刀扮7晒蟹

屌你收皮啦30連搵鬼刷

下次幫你賣撚晒d武佢等你真係咩肉都刷唔郁

你咪係開黎呃細路果d電莖選手

我開6連保紅傷

你6連7紅箱

第6都有紅，爽

每晚幫我屌兩個6連ok?

吓

我個風天人fd打土裙15連 打左幾場m就俾人踢左

自己host是常識吧

🤦🏻‍♂️有無代打

我都想打 你開

我黑人問號

都唔知你做乜 日日係度叫又唔打

番緊工😭

終於升 差1RK

笑jer

好m

扶他退團

垃圾驚 到而家都仲未滾過一把六道

Sam

終於有一把

太串俾人踢

Kwsk

日日係到笑人

我都日日俾富他笑

聽日比我單抽中藍波ok?

單抽中藍石就得

屌

我要呢粒

雷霆公

都好 係SSR就得

6月個gbf 展 無sms認證有無咩方法買到飛？現場會唔會有

如果買到飛想試下星期六去星期日返

有錢多好

你咪一樣
返工坐老闆房打uba

個展係日本邊到搞😳😳😳

我坐看更房

請唔請人

Too old

請 不過冇人工 你可以黎做義工

隻狗痴撚咗線

ok你跟扶他丁5妹

要睇埋樣，聽埋聲

中間嗰個留畀你

Ok我要馬嬲

Ok 猴妹

5歲165cm

好似神巴設定嚟

阿米拉咁細個咋咩
利申無睇劇情

左上果隻咩黎

睇神巴動畫話佢係複製人個類野黎

班比活動拎

比返d data我呀

現充

上網唔洗錢呀

搵下啲漢女圖先

6月頭仙台 月尾福岡
睇過機票好貴

冇緣，6月頭係東京

D書難出到

咁都難

D HELL 難出到

真

非洲人要打成百本書

我都係非洲人

一把武換夠4把總共要幾多金書

好似係10+15+20+35?

開場果D水晶係咪打共鬥會有大量

依家刷ex好過啦

琴晚開太多multi,而家計數發覺水晶個數爭其它料太多

依家5x，希望趕到

一晚唔訓點都得啦

sor，我唔係專業嘅騎空士😭😭😭

Sleep is for the weak

D水晶仲難跌過書

突完把劍都有成百幾粒

打左2日跌得一把劍

我琴劍換完一把都冇跌過

拎晒黎開場唔記得留黎真化

碌黎碌去都係杯

新手岩岩開始玩
入嚟拜吓咁多位大佬

無丁丁無7同9打120 hell 無人權

笑4 任整架喎

做唔到速刷好浪漫時間

我無打過100同120
反正跌率一樣我雙兔1tk算

尋日7點刷到凌晨兩點都食白果 想咸

一琴一劍輕鬆收工

開埋d multi都無我都換晒收工算

要刷裁考銃

富他我果度好似招一個🤔

你平胸坦？

Btw要刷架咩 一車車做技肥

應該會搞平胸坦 借唔到坦先用番杖
所以點都打定2把終突看門口

一把得啦

好多外國人

有冇得B害走多兩個

無 因為要交screenshot

點交

不過其中一個有雪級唔得閒玩走左 得番兩三個痴線佬

Discord 🤔

咁完左土有利再睇下 👌

明明D要求同依家個團一樣點解依家D人咁能辣殺

無大佬 & 團長唔check功課🤔

DIM跟

又笑

想跟

家下d人唔迫唔會做野
最好A組開放睇足30人貢獻功能
咁堆垃圾就永不超生嫁啦
再得閒spam佢留言板等佢難搵團

邊係笑
你估我果度好好咩

真 都開得20點解唔開晒

好多營運都係咁,對寄生友善
不過咁樣只會搞到尾10全體被針對

想跟呢d

點跟
都話我果度低空團,邊有咁多十億呀

不過羸果時會十億

2日目から又顛左D

富他咪大佬＆團長

有95打3000萬其實唔難,但唔係個個人6屬都進度咁好

番工AUTO全日都打到既

上月第1日打左6億輸左

auto hell點跟

原來而家敗北有50 我而家先留意到

auto95 跟唔到了

十億咪有囉
所以愈黎愈多十億團,a組愈黎愈難生存

我多數auto一日90好似平時刷event咁

不過聽講B組上月都有幾億vs幾億既戰況
入B組堅係on9

邊有咁多肉....

睇番升a組果d仆街打撚到十億 我r哂頭

一開波就放出去等團友一齊入黎auto

AUTO 95梗係死啦
番黎復活放DEBUFF再放 / 放團等團友收

點ho

B上位仲惡打過普通a

上個月打隻100
放技完auto
之後番黎 見到3條友 打到冇哂debuff死哂

禾玩種子A

B組幾億諗起呢個

笑夠未

予選不努力
本戰徒傷悲

5g喎 上次我interval開始auto 90中間得閒打下肉咁都捱到開100

不過last一日全日都去團友d場度抽水

唔洗朝活好正
#睡眠は大事です

返工都要玩gbf又點計呀ceo

我都係 但其實有咩分別 要儲肉都要要打幾e

冇分別,對手都係咁惡

唔同 叫我早起身我寧願食屎

咁我知點解你個團成日叫撤退

富他係團top3戰力但唔朝活 咁梗係俾人屌打

佢top1
個個一入團要俾佢笑一次

有時一個朝早打柒對面 就基本上全日唔洗打

但之後扶爆足全日
頂朝活班友成個double

頭一兩日多數都係 除非你撞對面係連勝團唔想斷欖

最鐘意打鬼佬

上個月叫好彩 撞既都係細團
輸兩日都係班團友唔爭氣

你淨係帶走左扶仔我同ky應該打醬油200章

一個下午反追

朝活既作用係你話俾對面知我地時速幾多 你自己衡量下有無得追

中間先開始對面洗濕左個頭多數都同你打到尾

早過8點醒我會肚痾

富他要同團長心中

到我on call ge時候就會成為朝活之鬼

反正都冇得訓

老企想害自己果團

典巧

無人起身 唔知對面咩速

唔好dum低我😭

90hell壓到1分內入我果邊

起完身將條數除返鐘數咪算囉

留低同129rk打一次睇下咩環境囉
Lin san走你地就走

新收果d辣殺一睇就知唔打得

屌 你果邊30個我團大佬戰力

等我twitter出下post睇下有冇團招三件先

冇呀
只係大佬叫到大家要以90hell壓到1分內為目標

但個129夠膽講打唔夠數
都幾勇敢

會唔會太遲

估唔到個團長突然咁撚on9

佢地騎空團殺手

You tell me dim da

如果唔好彩搵唔到既話即刻開個3人小團,3個爆seed入A組訓夠5日再慢慢搵

提議180果個k唔知咩打曬

想睇片

仲3突風方

咁都可以留係而家呢度訓5日2.5e ge

其實土照計唔難
有38

點頂

拆開入三個完左再搵好過

我都有38 想睇片跟下

最驚第日有新聞東京都內有人自殺

我地團得4隻軍神 2隻終突方陣

到時youtube大把速刷片啦

背刺

我估都係機械屎 🤔

你b團？

冇38
做自由騎士

風古戰一齊偷ky相搵團 大家說對不對

佢得堆李夏仲廢過方陣

風古戰我團可能咸魚 大大佬話主屬想出去做傭兵見識下自己到底咩程度

唔打得都睇得

咁on9都有

咁arm啦鹹魚ge時候引見我地三個臭皮匠

應該係果幾隻巨船

到時望下

咁打埋今次先

完左呢場留定名話有三件on9

好上進
想嫁

a
見到170/18x都未終風方

今次佢地話打埋朝活 我就睇下佢地咩玩法
利申 不了

邊度有講

正呀,一開波就8爺2野3百幾萬

我見到團長連波羅都話唔敢打就得啖笑
我101已經打波羅

第2 round飛天TA

我要搵有雪清帶先敢打

上次開大會

隻阿波羅係比人auto用嫁喎

阿波羅?
普通難打過hl

利申希望古戰前開劍豪
想玩土刀隊

無平胸牙屌

龍殺囉得未

我想問水打u巴帶狗定眼鏡有結論未

90應該都係機械屎3飛哥8 打抽奧義auto

好似係眼鏡

帶ククル姉ちゃん

咁繼續stronghold張電話卡

直接入去auto

帶軍C水狗古古老

其實今次好得閒可能44箱隻ubw返黎🤔

支持

前提係要秒到肉

入團友場堆9層

土有幾難

土邊可能秒唔到

我秒唔到

比左負皮,反省下

我俾佢秒

用光

奔流！！！！

5%ta

燈完未？

咁就俾富他燈死左

用暗

冇燈死 本身都必上 同埋係燈死左2jer 依家我都唔係好想用佢

🤔 咁淫點唔用

全隊即奧 可以飛甩機械人

錯姿勢？🤔

佐倉仲仁

隻十腎都好似係用杖

土天人2turn殺90hell
點跟

我平時打辣殺開鋒把黃龍都係入場開哂5妹 果陣io都未開得奧 其實都配得幾好 同埋佢地係互蓋唔會no effect

。gun

你咁咪要禁多幾粒制

好撚多土召
比把六道我得唔得啊

用阿米拉

得牙🤔

我用機械人唔夠力

不了

飛哥個追加補番

佐倉有得扣光防 奔流佢冇埋個防down效果 幾勁

哪兒來的飛哥

但暗要開晒可能仲慢過土auto

係咪要麒麟弓🤔

奔流單體真係好柒

但係個效果幾撚勁 20攻刃 50防不可消去wo

得5碎岩晒你

Me

但你最想要既係TA

但復活唔一定想放係奔流條友度 🤔
寧願佢夾番回復技 全體短T無咁勁都ok

所以開始覺得2jer冇乜用 特別係依家乜柒都冇得麻

唔知 我未用過

講真好少要用佢個復活 都係用黎開鋒多

隊野咁多回血真係好撚難打得死

真
防痲既飛2姐算

食少D7彩再講

仲要卡鳩埋得意 煩到仆街 比個杖佢就勁好多

依家十天第2廢就係2jer

🤔我想整黎開大巴 唔麻無人入

7姬第3廢
D劍光幾時先識自動疊

講緊新開既王2jer唔勁姐
舊野仍然好用

無爆我連44都打唔到 🙉

扶狗光天人咪話2jer廢

方陣仲係勁

咁對你咪仲係好勁囉

係 我too weak

又俾富他笑

Sleep is for the stand

佢再加普攻上限既話就會有用番

佢出泳衣我老西都入

出到下世

我差1RK係咪都會比人踢

有d唔會

今晚出水天司我就井

風天C

叫扶他貼6屬盤

即盲

盲左 thx

每次6%都井，次次都幾把限

A組第4，5日打10億有冇人John

日本?

比人踢好似好柒

港澳團黎,比人捉到你犯左規既話會禁你打分

ME SAY緊ubra

原來唔攬住d奧是但射仲高分

quote錯左,原本係想quote你 日本?

哦 不了

就係你呢d鳩射奧搞到前段危機四伏
決定下次我都唔含射到你仆街

土狗55%同15%伏人最開心

on9我射得幾多 要屌都屌d土撚[sosad[

疏

犯咩規要禁打分

屌唔記得做野 仆街了

我都唔多清楚 好似之前有咩禁賽 幾好玩咁

你除咗U巴重有咩要做

開左u巴場唔記得打

個人失蹤冇人接雷神
成班黑人問號緊

富他現實都鳩射開架啦

你定其他人講先

打左成朝難得碌左個箱又係鳴雷

禁賽
真係玩電莖

再犯吊銷牌照

果日輸既咪打保底
贏緊既若果拉開左某一個分數咪停
點解我從來唔知有禁賽

唔清楚咁多啦,都係聽講好似話之前打唔夠分定點比人捉到正既話,之後果次古戰唔比離團都唔比打分等你冇章攞咁

講開又講
我覺得GBF有潛質開比賽比人鬥刷ubra

你怎麼這樣憑空污人清白

有得唔俾架咩

?點唔比人離團

我真係好撚驚

On9
咪屈得就屈
唔打既仲唔趕你走咩

去各大日港澳台陸forum唱鳩你先

已經有

唔知,報料條友最近走左,可能佢放我流料 or 舊政策已改 掛

我都係,出黎出去都係鳴雷同自拍照
碌一把琴,劍比我都好呀

想要全隊連擊呀，但有人造天羽羽斬

屌 打撚左成朝 全部都係照同鳩雷

點解GBF中文團成日都好似咁多古怪野咁既
定係成班內鬥互相挑機鬥玩放風

唔知, 聽講條友係on9仔黎

台仔最有問題

最近睇開k島真係日日都咁精彩

開名啦
唔好屈得就屈
我點控制唔比人走團

上次古戰nga先精彩

入到打本戰果日
連預選幾百肉既圖都貼唔到 不如等下次古戰先貼
客氣D講咪下次唔駛打分
劃公仔劃出腸咪即係踢撚左你囉

出黎做左幾年野連客套說話未都識分

効果中ターン進行時に攻撃行動を3回行う

打9下

天羽羽斬 打15下

應該係舞者咁跳3RD

天羽斬斬斬斬斬

笑死

我黎明見你地講啲嘢覺得自己係咪玩緊第二隻驚

你可以番去量產娜娜奇

火用埋sun又點計

柒到咩地步先會俾人踢

冇你咁勁都會比人踢

日日比人踢 梳

大佬出黎消毒了

終於碌劍

花生已變膠

岩岩團入面有人share左依張野
4月古戰總貢獻top100既痴撚線團list

識人係入面其中一團撈緊

你自己

踢多幾日罐唔洗比人踢

係呀我係賽馬會度做嫁

又屈

甩左幾多頭髮？

識人係幾個入面周圍走

睇波不賭波

加返fd子 ok?

有冇可能成班痴線佬集中埋一齊開個霸氣團名
一次古戰即刻成名再解散

呢到都一班痴線佬

30個英雄

唔夠痴線

幾時有巴打表演一次打88箱?

家下4倍要求喎....

真係勁痴線 上次去到45唔識郁

點先可以跌斧

想要多個jer 點解咁難

見人卡刀多

apply左

太廢冇人加

兩樣都卡

卡劍多

比多個斧我我就滿足

係 你抽成20把

企上次預選打左幾多肉

總數千頭左右 一過600我就無聊打下90 所以實數唔知🤔

咁我打定千5算

我打扶他

我見我團d人多數三千起標🤔

Top 10果堆

入左人個親友場 然後佢地4條友都冇卜係咩玩法

跟唔到

其實打夠3千安全D
永遠唔知果5日打成點
唔夠肉又要打ex好拖時間

忍唔住

其實係 不過正路總有日係必輸可以補倉

追英雄好似冇時間補

奶刀終突

比d信心自己團啦

新たなアビリティ「胡蝶双舞」が追加されます！
このアビリティを使用することで、自分の奥義ダメージと奥義ダメージ上限が上昇し、かつ毎ターン10％奥義ゲージが溜まる高揚効果が3ターンの間かかります。
更に胡蝶双舞効果がつき、次に発動するアビリティが源氏と神楽、両方の構えの効果を発揮します。

on9?

個胸好似爆出嚟咁

不嬲都爆出黎

源氏の構えの時には、必ず連続攻撃が発生するようになり

sor係我日日揸搞到咁

大佬啊.jpg

做咩姐你地

奶刀終解好一般咋喎

咁本身都勁到仆街 仲可以點

咁佢原本都已經冇得再勁

我想要個劍得意

必da方陣狗都用得幾好

我暗用黑貓

方陣狗用人偶最好

thx for 些牙

用6清最好

連撃 加攻 反骨 追傷 扣防 乜柒都有齊 你叫我加野我都唔知可以加what

無敵
無條件反骨(問1爺學)

仲有根性 係爭個劍得意

依家奧都有幻影 又有一次根性

落d短啦

我要劍得意啊

你都夾6仔 d得意都係散哂

6清點都打上限同必連 主要都係佐狗成日sa

跟一爺學個無條件1turn反骨囉

希望牛刀有人偶短程度逆天

唔係羅刹都偷笑

唔係喎 係咪2技強化完最少都DA

羅剎+亂舞囉 幾勁

今年火屬年

垃卡冇角色終解

1技fix左攻刃3

開反擊技我就偷笑

好

俾亂舞已經收貨

亂舞+s9m奧義效果啦

ok 灼熱效果

多謝燈神

灼熱滴蠟 夠晒s9m

姐姐終解 素直に射精です

仲有扣珠

姐姐無魅惑 kmr個腦裝屎?

見到好き 子供已經扯左

佢叫多我幾聲團長醬就射左

係 上次一入就忍唔住射左入去 好在keep住硬

想打麻雀

想打飛機

why not both?

唔見

幾時放姐姐落光度 我即刻吹奏kmr

比隻泳衣版咁ge配置光屬

嘩屌

我屌

UBRA唔知入唔入到奶刀呢

係咁消佢個疊攻

點解d開盾特效唔識出黎 好煩 下下要f5

比兩個ak佬帶住 郁又郁唔到 但係時間又差唔多 都唔知做乜

係喎

換撚埋佢算 連召都唔多粒

Kmr我屌你老母！！！！！！

其實姐姐我每次開場轉完姿勢都冇再轉過🤔

好地地洗鬼轉mode減防

都係為招屬追擊

知大家都唔會轉
加個4技

轉多幾個姿勢唔好咩

期待6%有乜新女

多啲轉姿勢無咁易射

有新人一早出左公告唱通街啦

新仔

幾時6%

漢女ssr

拯救火屬

點解姐姐劇情要見到五妹

fufu放水

又見到5妹

冇6%

終解都要見5妹

有冇人井+池

好撚煩

個新職都幾勁

話去見8爺就完
仲諗住睇埋落去

100開技咪再有

私は 強いつ

一鍵掃蕩

Kmr爸爸

點解唔同姐姐去2姐介紹間pan cake

去左我度

走啦

原來十天淨係講個名就可以震懾人

6仔:我個名係SIX

對面:

5把聲好撚煩,SKIP劇情

好得意

heavy taste

跌果d野好似小d

分都好似少左

負皮左

5妹粒lin咩色？

=.=

問5妹痴線佬
之後call FBI

粉紅色

點g

報左警

FBI

冇半減點升mao

古戰放後備自然就100

想試用

咩啊 明明同頭髮一樣色

仲爭3x本書

笑4

簡易探索好似好少分

我就是旦啦
廢事晒咁多時間
利申出左樹枝

60銀月咪得囉

Wt黎

一場得500

轉世

痴線 我人手打番算

固定500 依家上限6000 打10場都未滿

即時探到武

點解仲咁多人掛風80

係 on99

梳

sor9ly

個終解劇情有冇咁on9
唔駛2秒隻5乜鳩就出黎

5妹畀多幾多錢KMR

枕

要比個機會佢接觸十天 但係得25會攔街

我淨係想聽姐姐講野
你捉返佢返屋企啦

on9仲多野講過扶他

成個劇情仲多野講過姐姐

係
煩到仆街

笑4 kmr都要討好富ceo

你睇左未
煩到打爆moon

唔睇唔聽,希望100lv唔好再出現

我想丁姐姐啊

屌你老母

好悶

打ubra

低RANK入唔到場

搵呢到啲痴線佬carry 咪得

我場都開唔到

好想井d天

咪井，我都井咗
之後重畀個抽到嘅歐洲撚屌笑

成個劇情都係5妹
好撚嘈

姐姐個劇情好嘈

全人類感想都係5妹好撚煩
笑4

而家先有二十幾抽

課多280抽咪得 唔洗教下話

你大老闆就有錢

你試下cos五妹，可能佢會畀錢你

日日井俾佢

日日要畀佢睇粒粉紅lin

等睇100果時5妹繼續出黎
俾全世界更加知道佢有幾撚煩

實出黎喎
帶佢搵8爺

屌...團友六道出左金

新手想入坑會唔會太遲
係唔係淘寶買d初始號玩比較好?

有神石泳丁嘅號將來慳唔少
或者等月尾6%買啲九萬幾石嘅井下

遲唔遲睇你有無肝有無魔法卡
有心玩就買刷好既帳

唔會

係

可以揀買幾個得石同抽既等6%自己抽黎玩 好處係平 唔好處係睇樣
買半成品同成品就要俾多D錢 睇你銀包

最好唔好諗住自己刷首抽 因為呢隻game唔係一兩隻野起手就夠咁簡單

點先叫刷好

淘寶個d ok ma?

Thx bro 無乜錢都係買d初始號玩
咩叫6%

SSR 6% fes
通常月中一個月尾一個

通常月中月尾SSR機率由3%升到6%
而且有特定限角抽

Thx bro
呢d ok?
24小时自动发货 碧蓝幻想初始号/石头号/井号 9-10W钻井号4-15SSR

唔好入坑呀

yes呢D
你問下條友有無D可以揀下

有D靚召會玩得開心好多

開始儲300抽

留名睇月尾射晒出去

射90c算

射90c
補299抽

就快整到C4職,JP唔多,剩係夠整一個職,兔仔先好唔好

狗/兔/盾是旦一隻都得

好,兔仔我來了

兔仔係for寄生hl
但你有無團俾你寄生hl

冇咁換乜好

無就搵團啦
solo多既話 我覺得黑劍好啲

再唔係你係到佢地啲大腿打6連hl

終於刷哂琴同劍
連登有無團，有無B躺團入
剛升101

呢到好似個個a團

臭名千年團就有

仲有幾個團都無

古戰molamola

巴哈無咩？

我嘅理智輸咗,兔仔我來了

而家巴哈好似好多都係a

第一個C4 整Elysian好無
但琴我得光同土屬有，其他屬古戰武外 點有琴

因為我冇咩屬有杖同槍,又冇人carry我,最終諗諗吓都係黑劍算

有團嘅話應該點都搵到人同你打bba 嗰啲

elysian係咩

搵二才巴carry

D人打UBA快到
70%仲有3RD隻卜先CD完

C4琴手
你冇咩琴主手都係揀其他

所以通常都係光隊70卜

新手係唔係都推薦斯巴達同兔仔

因為呢2個職出面最易組隊

真係好難揀,我打哂咁個職先再慢慢揀啦咁

咁我整斯巴達先，有得用劍又有show同加防

slow*
第一次整C4係唔係有排整，我睇嘅教學好似要打好多料咁

個阿婆d動作真係好摟打

同意 c4又靚又難整，好難取捨
女義賊好靚..好想要

唔算煩,我諗最大問題係3粒銀天
一勞永逸

唔好呀 早期整會喊

入團然後自發丁丁 deal有機會多一粒

我知呀

有6屬四天刃第一隻整咗魔女

早期寄生hl最好係斯巴達同兔 solo就黑劍同琴
我當初就開琴先 個data太好用
不過要家要躺bba果啲hl 你用咩職都無乜所謂 你睇二才巴條腿粗到

? 我垃圾黎打u長期包艇

水有jk琴 火有朱雀琴
暗有麒麟弦

C4我係瞄住アプサラス黎整 好撚淫
但整完無用過

我暗當初用方陣琴

啊係 咁講起風都有方陣琴
六屬齊

富他又出去笑人

D人留言"FF外"係意思

= 花生友

「FF外」は、ツイッターを使わない人にはなじみのない言葉ですが、「フォロー（F）、フォロワー（F）関係にいない（外）ユーザー」という意味で

無野做結果都係要繼續刷碎同金 🤔

歐洲人先會諗刷金

🤔窮人唔會諗買六合彩？

窮人打算筆直500-600人仔買一隻既話，邊個比較好，新手睇到一頭帽水

thx

Btj133應該幾歐 成廿幾ssr又有老屎忽

巴打識貨
原來個個成千蚊人仔
真係勁過五舊個d好多?

其實個個都差唔多
不過呢d石ac佢主力係儲抽賣俾人
即係你見到既所有ssr同召喚都係免費抽抽出黎
愈多=愈歐既可能性好撚大

二才巴大腿粗

二才老公

真係有咁既暗規則
呢個d女得唔得 ，得就呢個吧..減左少少價

拿 投資涉及風險
我覺得=/=事實

我睇唔明土召水召 係咪40%產廢

Kmr可唔可以改14日改一次名

應該係所有200碎

應該係啦

完全睇唔明 咁買呢個o唔ok?

你冇玩過？

我覺得成千蚊唔太抵 限角同貴族召都太少

其實你係咪一定要井號 我有隻用黎過抽癮既ac

我都有

原來仲有井 咁當我無講過

我覺得313好啲

啲角都幾實用
你話無路哥就無野好講 一分錢一分貨

冇老屎忽點玩gbf

🤔都係睇budget做人

我只係唔覺路哥值呢個價

要注意佢超新普池
唔計其他限武/主神 佢都要井隻鐵膽佐伊番黎

必得中老屎忽咁既價錢 唔值咩

個個都早期玩暗咩

主觀感覺啫

幾有道理

313平成半
我返去search下d女女睇邊個號岩心水d

313 有花花花花花

有無打算睇多幾間
我岩岩都睇一睇 500都已經有齊暗隊 雙神召 35SSR
如果唔係特意想玩300抽
仲多選擇又可以要特定女/神召

313玩唔到光暗同無神召 我覺得算物超所值

btw 133係咪應該仲有一兩行無show岀黎

300抽大概多18隻ssr+1自選喎
係無神召
不過井號基本都係要泳丁
定係有啲多ssr又有泳丁

無錢就唔入gbf坑啦

巴打心水清

聽講呢到最撚富貴係你

下面個個又平d又多抽d又四限定..有冇得諗..
A-E812：34SSR 灰夫人+光猴+土萌王+水豆丁+蕾娜*2+桑岛+泳装香菜+水老头+限定依欧+莉露露*2+圣诞佐仓+尤斯提斯+火大姐+裁缝+涅莫涅+泳装炎帝+暗斑特+冰牛+拉丝缇娜+暗萌王+女仆+雷霆公+巴尔+风召唤+土召唤+哪吒+火召唤+火大马+提蓬+托尔+维纳斯召唤+光龙召唤 新超月底限定（到BBA） 约446抽，可得御印407个，井号 4限定 588元

有風140就唔同講法 唔好諗313啦

D字多到眼花

咩係風召喚火召喚

新手完全睇唔明
我交比你地啦 一千人仔內..細佬睇各位大佬頭

再屈我報警告鳩你不誠實使用電腦同誹謗

200碎

不如俾link
睇圖好頭痛

唔洗諗咁多
買完之後唔洗半年就會手癢井一井
之後gbf就任你玩

1井就任玩 夢裡甚麼都有

每一個月

dim跟

本身就係井號
第一個6%就allin啦

都係井黎換水農野姐

跟扶他

家良巴講出我心聲

跟左有冇得免費井

佢心情好會打賞

睇下ptt果堆'超新星'post
個鬼個都係幾千水幾千粉起手
幾個月就已經農哂方陣1.0(火仲要係樹枝)

唔講咁多 即刻跟

最新好似一個月已經終突十天

百度都來唔中有前提督/指揮官一個幾兩個月就終左10天
睇到我R曬頭

下個月開4象 可以終埋9妹打風古

我地呢度d超新星個個都幾千金月起手幾個月就6屬限盤

跟唔到
想棄

想問整一隻終打風古應該7定9
唔講男女問題

7

因為9妹我既

【碧蓝幻想 GBF 初始号/石头号井号/9W9-13W钻券330-450抽17-50SSR】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥LZQz0uz7vB5￥后打开👉手淘👈
thx bro

有無新圖

新手最緊要好好問人揀個號開波
唔好學我自己首抽隻輝夜就玩
玩左兩年仲係到執垃圾咩都冇又唔捨得棄

所以我請教緊各巴打

收皮啦

費事比

依家175up都係得堆放置房打

下次完半減應該開始限195

依家都好多185 真係跟唔到

富他踢罐升rk做成壞風氣

琴晚先上175

又笑 笑夠未

咁都叫笑

買了 講到出牙血,850

唔想踢罐呀
但得15x又入唔到uba場

好高我當初唔識野
買完ac仲要掉一井娶暗丁

咁多位巴打多多指教,新人有排問野,請見諒

唔好介意俾扶他笑is ok

建議你睇定有咩換 300抽保底自選一隻
唔好抽左先諗 你到時抽完過期唔記得換就咩都無

玩耐左你就會覺得呢度只係3個必得既價錢 抵到仆街

前提係你玩到落去

唔好害人

你就係今朝我貼果個光セ

場都入唔到
我想做炸彈呀

我起身果陣已經比人del jer

光セ 卜60

你一入去就講土スパ ト 十天開放済み 5開放ak持ちます

禁錯姐 係咪唔得

恐怖分子 5AK

50%叫句主落

絕好調

99咪得囉

講起黎近排連50卜都會比人笑

我會 卜黎做what

岩先買ac個新人 記住啲石唔好抽住

我都會笑 擺明係唔識打淨係睇過wiki對過表

之後條友真係主落左
成件事真係笑死人

我企50卜

我試果掛住睇本 主角85硬食左枝彩虹炮升左天

我試過有次黑髮mk唔係度我轉企10卜 但唔撚記得左直接衝入去炸左落10仲要第一個hi

笑撚死

而家成場冇卜都照打

特動倒轉都識背

點跟

無卜全體區點頂

勁

一下炸落50

你日打夜打仲熟過我吧

倒轉既話一開始已經背唔到🤔 1 5 10？

50前一下先幾千
15後一下成萬無卜點頂

尋晚有場55炸左落45

滿天

我都背唔到

100 cut炸落去

光方陣弓入幾多把好

又有新人中伏

點解當初我唔買個神石號先落坑

I know that feel
我裁縫就開左波

0-1

買完神石 就完後悔唔買包埋限武
包埋限武造怨唔夠金 鋼 晶

裁縫勁喎
我開果陣輝夜連跌寶都冇

暫時完全唔識玩,摸下先,等6%再請教大家?

所有game都係買account最平
所以我玩親咩game都買左初始帳先,否則抽一兩千都未必有隻ssr

知道 等6%吧

買AC除左要改密碼 好似仲要咩完全登出
呢D你問買過AC巴打

可以自己轉email

佢用左我email,即係ok?

想整u刀整咩屬好

做咩咁睇唔開

想整埋把待專 土用好撚勁咁

富他鐘意投資冷門野
Eg 光限 五妹 u刀

原來侍用得弓

要去刷証諗下都想嘔

我上個月換定左30粒 笑4

有都唔換 個個月換4000武

我都缺
有無人想一齊刷

非主流

我有團分

我入坑都係無買號 結果抽到既ssr都係暗屬 搞到我要用隊sr水隊開荒

BUN流

我爆團分

起碼有神石先

仲掛アナトd人到底係咪想清fd list🤔

我仲掛緊方陣100%

想刪

幾時先有荒土試練，差好多粒石片

U好多唔使等🤔

水セ 50ト

土せ て

光セ ト20

セージx 回復禁止 主ト50

風トレハン9

推PO快到

上次跟左一車，懷疑讀心出好多火比我

又爆post
什麼事

打夠料都係唔滾
佢老母

各1就完左

刷左兩百幾半水 諗住要d晶碎都無 痴撚左線

跟多車

最on9係隊風auto唔到ex

咁又on9左d

一車都好長時間

一個鐘左右🤔

兩分鐘一場 點跟

180以上差唔多啦

一到1001就冇咩人講野

廢事做post霸